跛嘅人玩舉重係咪屈晒機

隻手一定好撚勁